國安法仲未拉肥佬黎&李柱銘&黃之鋒，其實係咪無牙老虎

嚇鬼咩屌